論歌唱技巧歌藝 張敬軒 同 李克勤 邊個強???

我揀軒仔

無論現場水平,聲線,變化,發聲技巧都高李克勤一班

港樂X軒仔已經見到哂軒仔實力
拍得住eason

相反李克勤只係純粹把聲清,技巧上同現場水平一樣一成不變既林峰差無幾
無變化,無高音,發聲技巧又未夠
同當紅歌手標準仲差一段距離

雖然拎屹立三十年既李克勤同軒仔比好似有D侮辱李克勤,但事實如此

正皮Hins
負皮送禮

無論音域,氣息,咬字,發聲位置運用(共嗚),演澤層次等
李克勤都唔及hins
佢只係比安仔好D,但稱唔上唱功型

入黎想屌你侮辱送禮勤，點知又幾有道理 但佢都仲算有假音既

仲有hins一定唱到李克勤D歌而且好聽

相反李克勤一唱hins 既歌好快現型

證明作曲人寫歌俾李克勤真係要就住就住

差太遠啦

就港樂水平而言

張敬軒唱到似歌劇

李克勤只係pop x 港樂 ,毫冇交流

軒仔of course